春袋有毛嘅入黎

有次一齊沖涼見到佢春袋有毛
想知正常有定冇

冇
有

有，得閒清下囉你幫佢

Gay
btw想知點清

邊個春袋無毛

屎眼毛就剃 春袋毛用眉鉗抆

抆毛 痛死屎眼毛又係難剃

上次我都見到男朋友有
跟住一齊互剃

射左未